KFC買雞比包四洲紫菜我做乜鳩?

最新出果個日式雞好撚難食

外賣果陣佢放埋原包四州紫菜(細個賣$0.5)比我

扮日式都唔好咁懶啦大佬